UN出tweet支持Anifa既‘言論自由’及‘和平集會權利’ 俾人屌到del 番

The United Nations Office at Geneva (UNOG) deleted a tweet they posted to Twitter on Friday after receiving public backlash for defending Antifa's right to "freedom of expression" and "peaceful assembly."

The original tweet showed the Antifa flag with the text: “UN Human Rights experts express profound concern over a recent statement by the US Attorney-General describing Antifa and other anti-fascist activists as domestic terrorists, saying it undermines the rights to freedom of expression and of peaceful assembly in the country.”

UN係咪舊年六月九號訓到依家，啱啱訓醒？

屌美國就大大聲

聯合國人權理事會通過決議譴責美國種族警暴 蓬佩奧：虛偽行為

痴撚線
拆撚左UN總部啦

UN真係可以收皮
痴撚線

其實美國唔比錢就夠佢收皮

同WHO一樣 都係垃圾組織

Cls變到咁明目張膽

大家都知un同中共有幾大關係啦

UN 咪即係支共

United niggers

大淫婦